依個時間應該出邊部iPhone 好？

早幾日唔見左部Xr 想等到9月出新機，依個時間應該買邊部好？

6s

平平地頂住咪se囉

Sor 講漏左 依家用緊舊個部6s 頂住先 但之前減價個陣冇換電 倒水到仆街

用6s 頂緊 依家仲有新既se 買？
想買部冇咁倒水既機

換電

6s得架啦我都用咗3年

巴打用緊？ 想問下換左電之後用到幾耐 同埋依家應該去邊換電好

6s 真係好好用早排都係見佢倒水同想試face id 先轉xr 點知用左幾個月就俾人偷左

點偷法

香港大把手機維修有得換，iphone 換電最快十幾分鐘就搞掂

去旅行俾條友係街邊撞一撞就係褲袋拎走左 佢仲有隊友即刻車走佢

學連登仔咁慢慢等SE2

等iphone 12

你個褲袋好淺咩？咁易拎走？

已經接受左唔會出se2

都唔算淺啦 但佢好熟手 勁快手

依個時間出返部X/Xr 會唔會好不智？

XS max 512激

好在 香港人唔會咁撚狗

依部真係買唔落手

8

邊度旅行?

舊電頂唔頂到一日

越南